我地恐龍小隊正式退出

好撚好笑阿屌你老母 留喺屋企打飛機啦

唔係呀 改得幾好

推